［錶撚入］有冇ching買過Corniche啲錶？

想知造工係咪真係出面講到咁好

同埋想知香港邊度有門市

利申，學生哥返part-time想買嘢獎勵吓自己

push

石英錶就算啦

加小小, 買隻撈

不了

投資美股
畢業買勞

Casio石英錶60蚊咪一樣

上網買過，都ok嘅

Ching買咗邊隻

呢隻

金色太土豪，難carry, 睇你係咩style

想要呢款
不過唔知會唔會難襯衫

都幾靚

正正經經買隻tudor rolex啦

呢d錶有咩造工好唔好正正經經買隻精啦

畀多少少買呢隻

PP萬年曆

ching知唔知點樣將舊嘢整出嚟再釘入第二個窿度

買左？上鋪頭搵人搞啦

琴日睇片搞掂咗了